大家唔好再中777計

大道理P牌仔真係唔識！

但由星期五用緊急法立禁蒙面法之後，大家都好迷惘，大家唔知點做咁，大家無晒方向

最嬲係咩?屋企人要睇cctvb無計

除左cctvb不停話暴動前暴徒後之外，見好小係post有提

呢幾日收到訊息，話呢場運動3個幾月都爭取唔到啲咩，所以示威者(內容係用其他稱呼)會行上山頂同淺水灣之類做野，嚇到啲有錢人將啲訊息腥黎腥去，緊定有人怕而家未夠亂，係咁散播謠言！真係畫公仔畫到出晒腸！劇本寫好要老屈

所以正正提醒左，政府就係想營造呢個暴動假象，同全世界講立禁蒙面法係必須

最後，

轉載fb post，律師朋友有野講：

光復香港 時代革命

律師朋友提醒前線 ：

//其實777知佢仲未可以動用到緊急法，但佢特登令我地自己營造緊急打仗狀態，到司法覆核既時候佢既律師就可以同法庭講 “係呀之前都可能未justified 但依家就唔同啦”

星期五第一個司法覆核就係咁輸

岩岩今日入court 個份係本世紀最強既律師團一齊整，真係寫得好好，但如果我地又自己搞到打仗咁就完全幫緊林太。

如果呢個覆核成功，成條緊急法都會被廢除，個盒唔會再有人有得玩。//

今日休息下，俾和理非/大律師做野，我地絕不割蓆不篤灰，今日係做國際文宣，比外媒影相，今日唔裝唔放火。最尾衰左，前線先出手！

高院受理左司法覆核，一定要同律師同一陣線，唔好俾機會政府！

from tg